各位明天請準時返工

咪撚遲到

初八先開工

我接受唔到

下星期一返

好撚慘

放到初八

睇緊指晚重播

大家樂

今朝啲90後有冇遲到？

依家啲90後真係冇禮貌，一番黎早晨都唔講就周圍同人逗利事，逗完仲要即場拆

樓主就好 坐監唔使返工

6點已經係門口準備拎利是了

呢位ching睇黎都係90後

仆街遲左到

豬Sir

吉魯同豬sir其實係乜關係

樓上果個假野來